有冇人有玩過battle run

點解而家玩唔撚到，有冇方法可以玩返

我屌9你咩其他同廠game就支援ios11以上呢隻就唔支援

嗰陣玩到齊寵齊人好撚高分

潤之戰

ching好幽默

前日想玩返
search playstore 隻驚已經消失咗

明明其他game都中keep住update但唯獨放棄呢隻 呢隻game應該都幾多人玩下

之前有出2
但都執埋

中五六嗰陣成日成班人上堂偷玩 好懷念